會員 #53014 醫科生係咪已經死咗？

自從我喺個 post 度問完佢建制係唔係仆街冚家剷，中共同港共應唔應該倒台之後，佢就消撚失咗啦

而家好擔心佢嘅安危，有冇知情人仕或者佢啲同事可以上嚟幫佢報個平安？咁低級嘅五毛冇咗，人生會少咗好多樂趣

咁快有同事入嚟負評

五名狗有報應

五毛狗有報應

大約醫科生的確死了

唔會 隔一段時間又出現 先扮黃絲之後就透過comment 值入中共思想

估唔到咁撚簡單就收咗佢皮冇得撚鳩佢有啲失落

唔係扮黃絲
扮激進‘本土’叫人投建制

建制係唔係仆街冚家剷，中共同港共應唔應該倒台

依句真係屈機
佢答係唔係 都死

條柒頭以為我係同佢一樣係打手，唔敢屌金主偏偏我就唔撚係，邊個都屌得，結果佢就柒到應一應

似乎有佢嘅同事入嚟負評

返來囉

Offtopic
搭單問下另外一件cc台玩具 黃毓狗打手Romanov 是咪死撚咗？ 成個acc record冇咗

你咁迫死一隻五毛又何苦啦?

冇諗過咁易死

我諗班五毛，5.1放緊長假，下個禮拜肯定準時返工

應該放左工

應該bam咗啦
但唔知衰乜

醫科生原來未死，仲喺第二個 post 扮撚緊本土

涂緊身個POST先見完佢

笑死